睇HK live map 話粉嶺開左槍

11:43 大量防暴射橡膠彈射催淚舉黑旗 小心

上水粉嶺個邊咩事?有冇live?

推 發生咩事

【哨】北區驗證資訊站
1159 粉火無黑旗 不要恐慌

我經過果邊冇特別喎
tg味都冇...

開左波？

唔係淨係沙田咩?
粉嶺上水都有?!

live map大量假資訊出現

對家製造恐慌

係唔係有狗或者藍屍FAKE NEWS
果個位冇咩理由有衝擊

MAP ADMIN做野
有冇得BLOCK FAKE NEWS IP

閱兵唔會掉彈

粉嶺手足上嚟報告下
(最好有圖)

Live map個個都update得

北區哨有出相
咩事都冇

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

Map admin做嘢，要圖fc先上map

大量fake news

fake news點防

哨兵頻為準啦大家

你老味，食屎啦，block左距

有撚事發生咩粉撚

admin 好以做左野 粉嶺果D全部冇曬

真係班popo上嚟放fake new?